我向你追 風溫柔的吹 只要你無怨我也無悔

愛是那麼美 我心陶醉 被愛的感覺

愛到心破碎也別去怪誰 只因為相遇太美